傳中超隊以全球最高薪誘雲加

【體育】雲加宣佈季後離開阿仙奴後，下個目的地眾說紛紜，最近有指中超球隊開出全球最高教練人工利誘他加盟。

根據英國《鏡報》報道，雲加（Arsene Wenger）在宣佈即將離開執教了22年的阿仙奴後，已收到多份聘書，當中以來自中超的球會出手最為豪氣，要是這名68歲老帥首肯，將會成為全球最高薪教練。

意大利名帥納比執教中國國家隊，年薪為2400萬鎊，而雲加入主中超球隊後，人工會更高，而他現時於阿仙奴每年只賺800萬鎊；至於英超最高薪領隊為曼城的哥迪奧拿，1年人工有1600萬鎊。

不過，據知雲加屬意執教法國或西班牙球會，相信以巴黎聖日耳門的機會最高，因為他們財力雄厚之餘，主帥艾美利剛在周五宣佈將於球季結束後離任。

竟然要去中超 雲加值得更好

寫嗰個而家為錢疲於奔命